有無巴打可以送個焗爐比我

近排想整個蛋糕比女朋友開心下

整得一次又無謂買

有無人唔要焗爐可以送比我

利申住數碼港附近，最好近近地啦，送上門比我仲好，唔洗我拎餐死

( Show Blocked User - 送禮送給獌 )

送埋條女比你好唔好

你比條女我食下 最好近近地 送上門仲好

證明左你有女先啦

不如叫巴打免費幫你整蛋糕送上門，屌埋你條女

不如你話乞一個 會大機會d有人比你
乞衣

大把烘焙舖有得租場

大種乞衣

搭單 近排呀媽就生日想氹佢開心 有無人可以送層樓比我孝敬佢老人家

利申 係港島返工最好近近地

華富就華富啦 數碼港附近

又回帶

dum撚左都唔益你

叫你條女送上我門比我屌返幾個月咪送比你LOR

華富咁高級？

廚藝學院對面d木屋咋

我放左少少存貨係垃圾堆填區 你得閒自己去搵下

屌你出去啲蛋糕班學咪得囉慒撚

比個地址黎~